發覺香港人真係精神分裂

對加泰羅尼亞獨立公投趨之若鶩 好關心好留意 撐到差D忍唔住要飛過去親身支持 唔講仲以為你係西班牙人有份投票

香港呢? 身為香港人 你熟悉香港歷史因素 人物性格、角色關繫、時代背景 點都比幾鳩千公里既西班牙熟掛?
一句不了 冇本錢獨立 冇能力獨立 獨立唔可行乜乜乜

香港人 真係精神分撚裂

上網9 up就叻

你睇下毒果同沈旭輝D POST就知多精神分裂

自己無份流血實講得輕鬆嘅

要返工

人地加泰有錢有武裝梗係獨立得起
你香港有乜？
第日行咩政治制度？
洗唔洗從軍？
外交點算？
從來都係打嘴炮，d實際問題又無人講
獨立係成個政治環境轉晒
計得實際d有咩問題？
自己淨係叫口號無論述就酸香港人唔撐自己
收皮啦

同埋人地加泰人支持民主同講普世價值
連登鍵國派支持極右法西斯
正路都唔會支持你班癲佬所講既「港獨」啦

你覺唔覺得自己冇睇 就話人冇講冇討論過
成件事好柒?

都話左唔洗打仗，經濟建國
中共唔會打香港

其他維持現況，但香港人自己當家作主

失敗主義撚根本就同五毛做嘅嘢冇分別
你要失望你自己閂門打飛機算
但香港最奇怪就係有好多人唔會理政治但都評論政治
以前香港人好團結㗎，有遊行咪去囉，有嘢反就會去，唔去嘅就直頭唔會睇唔會理
依家香港人多咗留意政治、時事，其實只係港豬換個包裝
自己明明唔會理，但又要上網同人講自己灰心、對香港冇希望又乜又物，散播失敗主義，以失敗者為榮
我只可以講依啲人根本就係同賣港賊冇分別
佢出賣嘅係香港人嘅士氣
講到臭晒，我個連登大把人都明白我，而我樓上嗰啲我大部分都block晒
失敗主義撚嘅說話睇嚟浪費自己時間，仲差過五毛，陰啲陰啲用邏輯謬誤令人冇反抗動力

係呀
好多香港人都無睇
香港人就最撚柒
連登鍵國撚最醒
幾時話埋我係五毛

加泰同香港一樣無軍隊㗎喎

簡單講 民族黨本眾議 都有論文討論下建國後嘅問題

但人地都經濟自主到
香港除左炒炒賣賣有咩實業？

你的確係，喺度散佈失敗主義

嘩民族黨，港式法西斯主義
你撐埋我嗰份

五毛

講個原因你聽叫失敗主義
咁你慢慢圍爐講獨

哇～
個龍門
咁就飛走咗lu～

召喚湯渣支持太陽花學運反對佔中果張卡通圖

講到尾就係唔啱你個套
一句港式法西斯就話人無討論過
話人得把口我又唔知你做過啲乜
加泰同樣要面對主權認受性嘅問題
經濟隨時崩潰
但人地無你呢種乜都話人得把口嘅人

一日你呢種散播失敗主義嘅人仲佔香港嘅大多數，香港有撚排都未獨立到

鼓吹種族仇恨唔係法西斯係乜？
搞地下組織咪同中共一撚樣
梗係唔啱我嗰套就唔撐啦
獨立到你揸莊喎，無撚病呀？

加泰有軍隊㗎咩？

香港主要係靠出入口運輸業務。

同埋如果唔撐一班認為女人係雞
鍾意搞種族仇恨同階級矛盾係失敗主義係五毛
咁我都好樂意俾你班癲狗抹黑
總之個現實係你班人一岩一忽
思想又有問題
根本唔見得人

其實主要唔係失敗主義，嚴格嚟講香港大部分人係犬儒心態。

我都係諗起同一張圖

小心比人話你失敗主義撚、五毛

加泰佔西班牙20%GDP

香港有冇先？

更加唔好講香港人大多數都唔會支持獨立，層樓唔洗供唔怕跌啊？

政局不穩變負資產，你賠？

你又係香港人我又係香港人，我做主定你做主？

唔洗講加泰咁遠
當年台灣太陽花學運攻入立法院都好多香港人打飛機
但到香港就多多藉口呢樣唔得個樣唔得

你呢句係9up定認真問?

你睇我好，我睇你好

可能外國住細town既人都覺得香港好有錢好民主，有本錢獨立

港獨有冇咩實質方法實行到？
人地起碼9成人同意獨立，都算一條心。
香港人主流港獨個班都係後生仔，班老同班中既大多數得啖笑，仲要唔係全部後生仔認同喎

鍵盤獨立就有香港人份
台灣有軍隊都獨唔到, 香港真係得?

有班人話加泰搞一陣就成功，再叫人反省香港79日咪都做唔到

又唔撚知加泰搞左幾百年，香港只係呢幾年開始抬頭

你就知班人咩心態啦

中共係唔會比你港獨
係無可能做到維持現況加香港當家作主

調番轉共匪先唔會你實行真正一國兩制
因此獨立先係出路

加泰七成人支持
香港？

香港人既理想係維持現狀加脫離中共

港獨就會破滅現狀 放棄而家安穩既日子

所以現實就係香港人要維持現狀 慢慢比中共入侵

你個fd追到女神
所以你都追到

人地加泰上下都無分彼此, 為自由一齊去商討
香港政府已經係投共, 咁點會合作到去共商

維咩遲現狀
根本中共係度陰乾緊香港
成班人又係度懵盛盛 一啲都唔關心
係咪變到中国一撚樣先做嘢
一個國際級城市 富可敵國 甘願做中国三線城市
澳門 有版你睇

點經濟建國？點實行？點計劃，願聞其詳
獨立後又跟咩法去行？用咩制度去管人？國防點算？

錯比喻

係你撐個唔熟既fd去追女神而人地得米
但你呢? 千百樣藉口驚頭驚尾, 未知得唔得已經話不了

個個都唔鐘意中共 但現實成功反抗既例子

就係見唔到希望 先會唔理

香港人最想要嘅就係安穩和平嘅生活，日日正常返工放工，假期去下旅行食下好野四圍去shopping，搵錢炒下樓嘅日子，叫佢哋去搞獨立佢哋一定反對，2014年雨傘運動初期已經見到去金鐘嘅香港人只係抱住開Party、玩玩下嘅心態去參加雨傘運動，所以香港人自己唔團結就乜都做唔到。

唔好話小弟打沉人地信心
班後生仔又窮又瘦又宅又冇計劃，錢勇力謀都冇，港獨二字只係建基於仇共心態，除非多幾十年到班班生仔老啦，霸左個上層社會，幾反共心態一代傳一代，到時獨立心態一致，先有啲本錢去講獨立。

不過去到個陣，2047都到

加泰人比香港人好
就係大家都為自己嘅地方出力
各自付出
唔似香港咩都等人俾晒full plan 又剩
以為自己老闆咩 好似香港唔係自己咁

咩制度? 如果唔係共匪入侵? 香港既司法制度不嬲都好健全架喎
好心自己google下, 呢個地球上有幾多地方係冇軍隊/正規軍先啦
再講到時咪再立法,討論下徵兵制定其他方案囉

淨係識話共匪入侵, 連釣魚台佢地都未敢出兵啦

屌你老母, 十畫未有一撇又笑人得個講字冇實際方案 鍵盤戰士
到時有人plan好哂 例如行國會 or 總統制, 你班撚樣一唔啱自己口味咪又係話垃圾, 又唔見你地比意見

一味話難話唔可行 買埋煮埋擺埋你咀邊好唔好呀屌你老母

三分鐘熱度姐，睇見咁熱血就覺得on9
早前庫爾德族公投，土耳其伊朗出軍隊係邊境演習添，連登仔有理咩

係其他post講過好多次, copy過嚟

都係o個句
唔係點樣獨立， 有冇本錢獨立

而係應唔應該獨立

共產黨送比你好唔好?
條路難行就梗架啦, 係咪要擺到埋口問你食唔食先再考慮
係應該做, 大家支持做先再諗點做

有從來都係堅持先有機會見到希望,
你班撚樣就見到有希望先去堅持, 食得屎啦

岩呀 所以獨立哂鳩氣 反中共只係網上鳩up下既野 認真就輸了

香港人真係精神分裂
一邊屌 windows 成日中毒成日藍畫面，但仲 keep 住用

死都唔用 linux

最咪係連登高登講到起晒

香港靠出入口？
坐左幾多年監？

sor9 幾年冇裝過防毒, 冇出過藍畫面

加泰獨立有成功咩？歐盟聯合國嘅態度都只係WFC。嗱，如果有朝一日加泰係香港有大使館咁先算真正的獨立。

連登仔：你係失胸主義，五毛，左膠

出入口係實業又係好撚好笑

自己google下統計資料 Trading and logistics佔香港4大主要行業既數字

你個軍隊論龍門搬左去邊? 仲未深潛咩?

現實啲同務實啲咁講
真正掌握實權既人係奶共既人
你話解放軍唔會武力鎮壓就唔會
一隻狗癲撚起黎你會估到？

你話有美國、聯合國後面睇住唔會動手
我可以話你知當年克里米亞俾俄羅斯派軍進駐
美國都只係用口交部講譴責同關注
為左小小既香港同中國開戰？
你無撚野呀？唔好將自己睇到咁高啦

波多黎各因為天災叫美國幫手
特朗普都係叫佢地食自己咋

linux = GAME少，一樣要用KVM裝返windows玩

windows = GAME種類繁多，只要裝返個防毒兼保持良好使用習慣就冇事

屌你老母，Trading已經包括埋買賣啦
係咪分唔撚清楚運輸業同貿易既分別呀戇尻？

五毛狗死撚開啦 以為連登仔傻架咩

咁係咪無本錢呢？自治政府呢？

加泰係由地方政府牽頭搞獨立, 如果放番情況落香港就係林鄭話要搞獨立公投. 去到依度, 如果你都覺得加泰情況同香港有可比性, 咁我都係祝你好運好過.

你將你嘅圈子 你接收到嘅資訊 誤會咗做全香港人嘅取態姐

真係好想知 香港有咩實業

乜轉口都係實業？

當你獨立 成個政權唔同哂 你估班商家佬重會敢用你d地方做生意咩

成個香港得返第三產業 真係點玩經濟獨立

我敢講香港一亂 金融轉口一定收硬皮

所以話香港行唔到經濟獨立

敢問香港有咩產出？

資源無 轉型做工廠又唔得
科技輸出同研發又無（似矽谷咁）

真係點玩經濟獨立？

又多個五毛了

要番工，不了

我又要比人block

西班牙邊有咁多五毛 國技呀

事實係咁 做野有熱血係好事 但熱血上腦就係衝動

咪又係食花生心態

大佬, 唔好用個肺講野好無?

你條撚屌黃皮狗收聲

你問點解？
因為香港講殺人係唔洗坐監
講完殺人就上去見阿爺都得
香港根本係要見官材啲人先識驚

講獨派有邊個人可以設計到新既憲法, 爭取國際支持, 解決民生問題 ? 你唔好同我講陳浩天呀

你真人究竟有自卑先要靠日日上連登屌「連登仔」黎攞存在感
都成31歲人 好心認真搵份工發展自己career仲好啦

對大家唔住,我認真左
啱啱check左原來上高幾頁 有好幾個都係知名活躍五毛
等我仲真心左添, 我仲驚俾人話屈毛, 翻查下d舊post

一睇, 屌 反港獨都算 咩反本土都好意思講
土生土長香港人自己反自己? 雙手遞上自己應有既權利? 你話笑死唔笑死, 一律全部block

陳浩天有咩問題？

你呢隻撚屌黃皮狗收聲

犬儒都算啦
做free rider 都算啦
自己唔付出過, 仲想上位做大佬?
歷史又唔睇, 連地下組織=共產黨 法西斯 呢D咁弱智既說話都講得出

關於獨立後各種問題, 唔係無講過架
上網睇多幾步, 唔好睇左幾份蘋果 百份報 CCTXB 就當自己已知香港大事啦

法西斯鼓吹種族仇恨
咁ching 你叫人死全家又點計

係共慘黨治下就唔好諗住安穩和平
林榮基已經係人版

垃圾私怨上腦最叻
因為同本土派班柒頭有私怨就連香港人利益都可以出賣, 本土利益真係好基本

好葡萄 人地90%支持獨立
政府 公務員都支持

咁佢講緊獨立日後既問題
咪有人直面答左佢啦
點知佢一句 "法西斯" 飛埋黎就當應過人
比D 水平得唔得?

條友把口就自稱左翼
一唔順佢意就要死全家
好似呢個post咁 有人質疑佢就叫人 不如快撚d死

佢口中既「法西斯」好似本民前/民族黨把口都冇佢咁臭

我覺得你係中共既鬼
因為你令港獨好滑稽
令人有位入
最後香港人自己屌柒港獨
完

條友不嬲都係咁
口就普世價值 唔順佢意既就係低智力又唔識字
又無人格，鍾意斷章取義既廢人

有人係呢個post 質疑佢
佢直接一句 你不如快撚d死 車埋去

佢口中既 「港式法西斯主義」既民族黨把口都冇佢咁撚臭

呢到我借用反港獨果班人既論點黎博:
睇返魚革比人拉暴動果班人, 大多都係窮撚
中間亦有老人同身有殘疾既人被捕
如果本土/獨派真係仇窮仇老仇弱, 咪仇埋自己?
講野用下腦, OK?

建議你唔好將連登班痴線佬當做哂係獨派意見啦

原來普世價值係鬧人「撚屌黃皮狗」

請教一下 點經濟獨立？
香港又有咩上面有人提既實業？

都叫左你唔好將班連登痴線佬當做獨派
唉, 遲D可能屙屎唔出都關港獨事

個人意見: 經濟獨立BASE ON 主權獨立
唔搞左後者先, 好難做前者

仲咁有心機答佢

最叻做旁觀者

樓主想講香港人同5毛既分別?